關平係人類最好既朋友

關平既老母係所有雞蟲既溫床

諗左幾耐？

洗乜諗
以前呢個post係用黎招呼幽默大師

記得

老納你做左狗幾耐